有冇人唔溫書就好有罪疚感?

我

係好事黎 我懺悔緊